實x金業經理 涉威嚇智障女投資 快餐店內捉手簽文件

一係就搵靚女 呃人話一個月贏幾多 哄你開戶
一係就叫你授權 佢再幫你炒 搞到你輸晒
依加連智障都搞 手法真係好有問題
要炒都簡間大證券行 同死人都唔好授權比佢
自己炒最少 輸自己

好想比錢佢投資

依d仆街正人渣

垃圾俾狗屌

屌 好撚仆街
睇片都好嬲

做倫敦金，唔洗讀書都得啦～